嫲嫲中風，掉低我既親生老豆唔比所有人知嫲嫲係邊

是咁的
我嫲嫲中左風，親生老豆唔比佢果邊既親戚知嫲嫲係邊間老人院，重搬埋入嫲嫲原本住既唐樓，9秒9裝緊修想叫埋佢老婆同兩個女入去住，重收埋嫲嫲電話簿同存摺 搞撚到我兩星期後先知，好撚彩唔嫲嫲只係攤左半邊手腳，如果我見唔到嫲嫲最後一面，我真係會癲
我同親生老豆只6歲之後只係見過一次，佢吸毒撈偏，我好撚驚佢會趁嫲嫲病左迫佢簽d比曬d財產同層樓佢既野，因為宜家全世界知嫲嫲係邊既得佢，暫時我約左表姑媽後日去嫲嫲果頭既護老院
想問下巴絲們，我可以點做？萬一搵唔到，報警受理嗎，同埋如果佢真係半推半就要嫲嫲簽野，係咪無彎轉
感謝

借fd ac第一次出po 1999請見諒

報警先啦 我唔識

你老豆係佢個仔黎、簽唔簽d野都係佢嫁啦

問計登仔不如快手啲去問差佬啦

嫲嫲講過一個仙都唔會留比佢
佢做過既野可以拍戲

但大表姑媽堅持要後日搵搵先唔想咁快搞大，但我好想宜家即刻報

報警
好似可以問醫院
但你要報左警先

你做得出的，咪去果個唐樓道搞事，搞埋佢老婆同仔女
搞埋佢仔女的學校

報警, 有d 錢可以搵埋律師

報警話驚佢有生命危險囉. 唔好報話走失.

寫定平安紙

報警啦

報警，仲有快快脆搵律師立定遺囑
唔係咒你嫲嫲 只係一個唔好彩佢再嚴重啲/走左你老豆都唔洗旨意分到身家

直頭轉名啦，第日佢老豆迫嫲嫲改咪又麻煩

屌佢老母 今晚約埋大表姑媽即刻報警
我唔會比呢個人渣得逞

想問下報警應該點樣講 警察會用最快速度做野

我最撚驚係佢會唔知點樣整死阿嫲

你話你嫲嫲中左風之後比你老豆帶走左，依家間居都霸埋，你好擔心佢安全

搵私家偵探查
呢D有特定場所, 有哂Record
唔難查到

直接報警話失左蹤 過左48
只係知入左老人院

係要答咩都唔知，只知佢失左蹤，好擔心

個老人家精神狀況如何
中風對佢認知有無影響

唔好提老人院
只係講佢帶走左個老人家，又霸左佢的自住物業
條友仲要係撈偏的，好驚老人家的人身安全